點解muji刺繡圖案冇羊仔揀？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

歧視羊仔？？？

比黑警拿左去整海底撈